Ik wens alleen dat mensen wisten dat: dan zouden ze niet zo gierig over bekende--' Ze hadden vergeten de hertogin van deze tijd, en ik was een beetje geschrokken toen ze hoorde dat haar stem dicht bij haar oor.
